［義工］有人要幫手睇/執cv嗎？

歡迎問題，會盡量答

HR?

不如講下有咩要注意

比資料你去賣？直接post 一個你認為最岩用既template出黎

戇尻？

Agent?

唔係，但自己都幾鍾意睇下cv，比下意見

其實網上的資料已經好足
我覺得比較重要：
第一：真係要1 page （除非你係scholar/phd candidate啦）
第二：盡量寫d人人都明的工作／活動描述
第三：嘗試代入hr/manager身份去睇份cv，睇下cv可唔可以描述到你最獨特的特質／賣點，而且係fit到份工，咁先大機會突圍而出。

你delete哂個人資料就可以，講真，十份八份cv可以賣到幾錢丫？
呢個係我個人喜愛的template

唔係啊

頂 咁都要負皮

可唔可以幫手寫? YR1 冇乜工作經驗 黎緊想搵下INTERN

第三點唔認同, 我會寧願係interview 直接同manager 傾專門既野, 花時間整係cv度比HR睇隨時睇低

你呢個template 真係outdate 到震

自己寫，冇工作經驗，就寫活動經驗，再冇就寫讀書經驗
YR1，其實都唔預你有乜經驗，未必要寫滿一頁，但有份cover letter 或者email show到對公司的了解會機會大少少
有機會就r下親戚professor啦

hr每個application都會吹到收幾百或者幾千封cv，點解要揀你個份？
detail野當然最好直接講，但首先要有interview

可能啦，template呢家野好個人口味，同睇你報咩工。歡迎開心share update的template

利申：兩年前grad

template的heading和內容只係例子，自己睇情況轉
eg. cgpa: xxx 可以加 "top x% of the class" 同埋其他學術award同scholarship
course taken 可有可無其實
cgpa差既，可以考慮唔寫，或者計個major gpa撐下場

heading唔一定係work experience 同extracurricular activities
可以轉成entrepreneurship experience/leadership experience/consulting experience/Awards (given d獎代表性的話）

應該咁講, hr無能力睇得太入, 基本上都係睇做過咩公司, 有咩skill set

更加深入一定係由manager去考核, 所以係cv寫得多都無謂

當然如果果post有幾千封爭, 我就唔會send cv了, 直接搵人refer

我自己果份都係咁

但d fd話我廢 咁簡短

得2頁紙 咁我之前打過2份工only
唔通19幾版咩

學歷都係邊間U 咩科畢業就算嫁啦
唔通做左幾年野仲用上左咩莊 食左幾多女來打飛機?

不過我都認同呢種格式去in apple CX 100毛 一定仆硬街